有咩方法可以del ac

連登 我屌你老母

你跳樓囉

我係蠔仔

幫你推埋 推推推

做咩又走左條on9仔入 黎 btw 警以報

post bam

聽你個名都知你係on9仔 你個名

我係濛仔

請問你報什麼

我係女女

我屌9你

你點解唔信wor

無可能係女 你絕對

之前你先主動搵我

咁係你自己on9一開始無啦啦自貼

飯西

咪撚扮女啦

咪再講粗口 小心我學你報警告你恐嚇

告我lol 我都想睇吓邊條on9仔

再見啦 bigdeal哥 唔煩你啦 88 唔好再咁智障啦 你媽工作好辛苦 生性d啦

呢句我buy